砌機list 求教

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1390
主機板
- Gigabyte B360M D3H $899
顯示卡
- ASUS Dual GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版 $2999
RAM
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2400MHz 8GB Ram KVR24N17S8/8 $730
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2400MHz 8GB Ram KVR24N17S8/8 $730
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
機箱
- COOLER MASTER N200 $329

咁樣ok?

Pish

Ssd?

RAM 升上3000Mhz
同埋個PSU 上返500~600W

B360m支援去到2666mhz
唔識就行埋一面睇下咪算 唔好勉強啦

對唔住大佬
不過買定3000Mhz for 將來update真心無壞
反正差既價錢唔多

用得8400都唔諗住超頻 塊板可以再用平d
而家display咁貴張卡佔左成部機一半價錢
不如cut一cut cost 用住二手gtx 9xx 等6月發佈新卡

你唔介意比貴d當我無講過

梳 for 岩岩語氣重左
砌新機起碼都用1 2年
依家ddr5都計劃2年之後量產
到時可能等幾個月
已經有勁ram取代到依家買嘅3000mhz
問題又來了 砌新機用新板插番條舊ram好咩
用舊件當然最慳 不過輪慳ssd重用番嘅機會比較大
M.2之後 ssd規格係有愈來愈快 但實際用落真係唔多覺
Btw 我都唔係好識 都係等大神屌化

CPU->8500 +100~200
板->ASUS/MSI B360 -50
SSD->求其128~256 約300~1000

msi z370 a pro都係850左右咋...
budget鬆的話 牛上金牌 加多隻pm961 ssd